唔係講笑，今次熊軍終於吐氣揚眉

得個百幾點係到牙支牙左

世紀暴跌125.76點
股災來啦，快d走

夜期大跌15點，笑而不語

高位轉向，點睇